覺唔覺 世界真細小 嘅詞其實寫得幾好 (2)

覺唔覺 世界真細小 嘅詞其實寫得幾好

x1002

x1003

X1004

Btw咁既post都可以爆1001

X1078

X1079

X1080

x1081

X1082

X1083

X1084

X1085

X1086

x5

咁都有第二post咩事

x1087